李慧琼質疑查鼎或成政治審訊

李慧琼質疑查鼎或成政治審訊

■周浩鼎及李慧琼昨為東區區會補選候選人植潔鈴拉票。

【本報訊】立法會就譴責民建聯周浩鼎成立的調查委員會早前兩度去信周浩鼎，要求提交資料，但至今未獲回覆，委員會主席石禮謙其後稱會再度去信周要求他配合調查。周浩鼎昨天出席一公開場合時稱不會回應相關事項，民建聯主席李慧琼則引述有意見指，有關調查委員會或會成為「政治審訊」。

周浩鼎拒回應

東區區議會佳曉選區補選候選人之一，民建聯兼工聯會成員植潔鈴昨舉行宣傳活動，李慧琼及周浩鼎亦有出席。周浩鼎以委員會正在進行調查為由，不會回應任何相關事項；李慧琼被問到會否敦促周浩鼎配合調查時邊稱委員會正進行調查，邊指有說法稱調查委員會可能會成為「政治審訊」，故此會了解黨友的取態，並且希望委員會能夠客觀地處理。

立法會2016年就時任特首梁振英收取UGL公司5,000萬元成立專責調查委員會，時任委員會副主席的周浩鼎去年5月涉嫌與梁振英「打龍通」，容許梁修改提交予委員會的文件，周其後辭任委員會副主席，立法會之後成立委員會研究是否需要譴責周浩鼎。而佳曉區補選另有候選人陳真真及李鳳瓊。

■記者許偉賢

上一則
5男女圖獅子山頭掛港獨標語

下一則
西環集中營：林鄭好閃得 政治正確排第一 (季陶)

又無事架啦，奶共做乜都無事。

呢條死八婆點解可以雙重標準到咁既地步

皆因選民蠢，無偈!
選民醒你唔會見到佢

扮咩吖你五毛狗

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

[/quote]

查鄭松泰唔算

搶電話單野又敲鑼打鼓咁又DQ又盛又算唔算